場運動就死嫁啦，再唱果首野，我地就只會變加泰隆

關於所謂高唱香港國歌，是日朋友金句。中國共產黨、香港財閥重新恢復合作，摧毀香港本土運動，期間好多輿論作者、海外學者加入宣傳香港國歌商場大合唱，發過豬頭。
昨晚IFC商場專門上演所謂香港國歌與中共國歌對唱，要香港人在港獨與中共之間，二者選一，忘記中間漸進可行的香港自治（加強實然主權），美國的香港人權法案一直支持的香港自治。一旦香港人集體進入港獨，美國在目前的一個中國政策的限制下，束手無策，正如美國會放棄支持西班牙的加塔隆尼亞的獨立運動。
//S Leung： 新一波藉港獨打壓自治運動又黎，偽港獨戲碼又重新上演。大家又再一次忘記梁油民族黨班撚樣點樣係2016搞死成個本土運動。//

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推推推

推